美股已見底, 只要月底新一輪印錢方案一出, 即刻創新高

依家賣既人應好好反省自己是否弱智

又燈

邊到講月底新一輪印錢？

兩邊好快會妥協

已經無限印錢

點樣新一輪印錢

邊有無限
一早洗晒啦

自美國聯儲局在上月23日宣佈，將原本購買7,000億美元國債及按揭抵押證券增加至沒有上限，即是由一般的量化寬鬆提升至「無限量化」。從過去一個多月聯儲局的資產負債表急升超過二萬億來看，這次量化寬鬆的規模已超過08、09年金融海嘯時的三次量化寬鬆，反映武漢肺炎為美國經濟帶來的衝擊極之嚴重。以現時大部份美國地方仍然停擺來看，聯儲局仍要加大量化寬鬆的力度來挽救已跌落萬丈深淵的美國經濟。至於救不救到，仍是未知之數。

美國依家新一輪措施落實唔到
如果大選前兩邊都傾唔埋數
基本上美股玩完

無限量化除以無限時間

呢單嘢係3月
到今日QE條數就嚟同火箭升空條線一樣咁直

就算係新一輪
仲可以有咩招數？ 就係QE可用範圍再加大咋WOR

不過啲血BUMP去心臟都唔掂
你放大BUMP去手腳都冇用

量寬同stimulus package係兩樣野

啱 一個中文 一個英文 我知
但係個英文可以包埋中文下話

我估的

知唔知咩叫量寬

量寬係聯儲局做，使撚過國會咩

Fiscal policy 過唔到，monetary policy仲係無限QE

其實時間得好少
除非兩邊都唔想選
如果唔係好消息一定黎

美股一早應該仆直，比時間市場自己調節先係正路

大選

連AAPL呢啲穩陣股今朝盤後都扯返晒上黎
已經明顯見晒底

屌你咪燈

唔係話機會渺茫咩？

傻鳩，不嬲d人講既stimulus package係政府係自己財政儲備派錢比人，係需要國會批。量化寬鬆係聯儲局自己印錢出黎塞比人，唔使過國會，兩樣野黎。

唔知你啱唔啱

但同意成日諗住去time 個巿係自殺行為